有冇fg 想一齊放負

好幸運七月嘅時候已經搵到工 career path 都好好
做落其實同自己預計差唔多 但開始攰到死都訓唔著 發夢都係返緊工 有冇fg 都經歷緊咁既情況

介意我問下邊行咩人工咩科咩u

酒店mt
本身讀businesses

算係半個FG，返左一日
氣氛幾好 但呢行唔去大firm 可能無前途

頭一個月都仲蜜月期

我自己最唔習慣嘅唔係工作內容 而係同事

未搵到工

我都係 日日攰到返工成日做錯野

求tg

我都未

悶死

Same 做咗一年之後裸辭咗 13k狗也不屌
而家失業咗兩個月好想死

6月開始fg
一個月返足24日

做邊行呀

依家請得人都係伏工 13k剩係搭車食飯都冇哂

運輸 20K

15k做工廠工人 日日手板眼見功夫
值唔值得咁樣哂時間法

連工都未搵到 哪有career path?

唉 返左一個月 依家做返讀個行 但係呢一個月每日諗嘅野係轉行 不過我又冇skills又冇話咩興趣 加上依家個市咁個個都唔唔好轉工 政府工又有排等考有冇人知有冇咩途徑可以問下專業意見

FG year 2 表示都未習慣到